5月24日返沪筹备上海世贸分支业务

今天已经是来的第三天了， 从早上一起床到公司就忙到晚上9点多，十点了。  真和战争别无两样了，刚来要筹备的工作太多，千头万绪。饭还得一口一口的吃，事儿还是一件一件的做呀。估计下周的时间应该就能腾出时间逛逛外滩，买两件合身的夏装，犒劳一下自己了。             我的直觉告诉我，来上海的这几天精神头，状态比在北京，天津都好。新环境新气象新斗志，或许应该是如此，我确实也愿意多接触新环境，适应硬环境，掌控新环境， 高瞻远瞩，运筹帷幄。      今年的闪电战，机械化，大兵团，联合特种作战就此拉开帷幕，我早已不能忍耐小步伐，慢节奏的那种发展状况了。  讲究和学习出奇制胜，思科CEO钱伯斯的预言已是当今商业经济的生存要则。“这个社会早已不再是大鱼吃小鱼的时代，它已经成为昨天的历史，今天和明天都是快鱼吃慢鱼的时代”      